# Courses

1 ИНКИ-105 Основни инженерски концепти кај ИКТ I 6

2 ИНКИ-106 Концепти на информатичко општество I 6

1 ИНКИ-205 Веб дизајн II 6

2 ИНКИ-206 Компјутерски-посредувана комуникација и социјални мрежи II 6

1 ИНКИ-305 Дискретна математика III 6

2 ИНКИ-306 Вовед во бизнис III 6

3 ИНКИ-307 Деловни комиуникациски вештини III 6

1 ИНКИ-405 Веројатност и статистика IV 6

3 ИНКИ-408 Менаџмент и мал бизнис IV 6

4 ИНКИ-409 Тимови и тимска работа IV 6

2 ИНКИ-508 Веб програмирање V 6

5 ИНКИ-511 Моделирање за видео игри V 6

6 ИНКИ-512 Мрежни стандарди и уреди V 6

7 ИНКИ-513 Проектирање и меанџмент на компјутерски мрежи V 6

8 ИНКИ-514 Паралелно и повеќејадрено пресметување V 6

1 ИНКИ-604 Администрација на бази на податоци VI 6

2 ИНКИ-607 Динамика кај видео игри VI 6

3 ИНКИ-608 Напредна компјутерска графика за видео игри VI 6

5 ИНКИ-610 Основи на вештачка интелигенција VI 6

1 ИНКИ-701 3Д компјутерско моделирање  VII 6

2 ИНКИ-702 Администрација на мрежни сервиси  VII 6

5 ИНКИ-705 Криптографски алгоритми и протоколи  VII 6

9 ИНКИ-714 Системи на знаење  VII 6

10 ИНКИ-715 Складишта на податоци и  аналитичка обработка VII 6

14 ИНКИ-719 Организациско однесување и развој VII 6

3 ИНКИ-805 Е-Учење VIII 6

4 ИНКИ-806 Интелигентни системи VIII 6

7 ИНКИ-812 Програмирање за мобилни платформи VIII 6

9 ИНКИ-814 Системи за поддршка на одлучувањето и бизнис интелигенција VIII 6
